香港平時啲中立撚上網上咩論壇

如題

香討

屌你有冇上過去
藍絲集中營 佢地唔會扮中立
反對聲音會被ban

2000fun

香討覆一個post 連登覆一個post
夠中立未

樂古

連登

連燈

高盈

識幾個扮中立同事成日上咋，話唔講政治但講完呢句即刻勁多野鬧

講錯左既話對唔住

我意思係上到去既人唔會扮中立
我唔知佢地現實係點